有生之年想見證支爆嘅入一入嚟！！

究竟支爆後班蝗會唔會鳩衝落嚟香港
如果會又點樣解決好

唔好喊啦
未解決！！

你葉繼歡黎加嘛,你有槍加麻,仲問點解決?

13億蝗點頂呀